有冇人覺得陳淑莊好正好有魅力

唔知點解 我覺得好似佢咁有學識既女仔好吸引

最近染既果隻髮色又係好撚正

話曬律師

點止浴火重生，直頭慾火焚身

鄭若驊同佢好似樣

一個好point咁鬧人,
一個啞口無言扮弱智
股氣勢都完全唔同

完全唔覺。

剃光頭最撚靚

滅絕師太
就算生返頭髮
都遮掩唔到滅絕之心